毒撚真係好惡:-(

睇完幾個post
得出以下連登結論
條女唔比你地屌 就係你地出去叫雞理由
比你地屌 散完就變咗隻雞
生得靚就整容雞
生得醜就狗都唔屌

好難服侍